搞笑嘅請病假理由

有同事話頭痕，所以請日病假
又試過有同事話面膜D精華太多，敷果陣有D入咗眼，所以請病假

斷左片起身屎眼腫左

一出門口比車撞入左醫院